英文撚入

叫一個人beep beep姐係點解 有冇c兄教下小弟英文